有冇人有方法秒殺傳教/耶和華見證人？

真係好撚煩 點解次次都要搞鳩我 求方法秒殺

你話自己係錫安教

咪仲比佢煩到仆街

推

冇人有計

話已經返開同福堂

秒殺好難
但試過成個lunch比個耶撚煩住
對答左一輪佢話遲D解答番我既問題
後尾當然冇左件事

屌你問左佢啲咩

mark

佢答唔到我點解耶教想全世界都推祟耶教咁獨裁
唔比人選擇信仰 但又話神愛世人
根本係為左壯大自己宗教勢力 唔係導人向善

等我下次咁樣試下問啲傳教

之後我話 你與其拯救我呢隻迷途羔羊
你拉其他人入教應該可以慳番好多口水
唔洗解答我咁多疑惑
之後就冇再煩鳩我

問佢老豆老母信唔信，唔信就可以秒殺，仲可以追問佢老豆老母係咪唔信會落地獄

有冇諗過係條耶撚太廢

事實係好多廢柴耶撚
佢唔知為咩而信既信仰vs 我發自內心既唔信
佢點都唔會夠我講

道行唔夠高深/唔夠煩膠

又關老豆老母事

佢同我講你越迷途越值得救 痴線

一巴車落去，同佢講係神叫要我咁做
同時要求佢證明神冇咁樣指使你

對住佢班仆街邪笑，然後講句：我信撒旦教，然後然後佢地就散咗水

利申，試過

屌 又幾正

唔會更加惹到佢地然後佢地想你改邪歸正 雖然佢地仲邪撚過邪教